究竟廢老朝早搭地鐵有咩居心

班廢老終日無所事事，行動又慢

係要揀朝早同班後生爭地鐵搭

朝早嘅地鐵已經係逼，又要整多班無生產力嘅廢老同班後生逼餐懵

有意義咩？廢老

幾時先立法65歲強制安樂死

應該先立法七天上班日無公眾假期

真係好想知佢地咁早去邊

搭咩都有位坐，吹咩

趕住飲茶呀大佬
唔肚餓㗎

根本就終日無所事事

係要揀正全香港人返工返學嘅時間嚟搭地鐵

行動又慢，全日最有活力嗰刻就用喺轉車嘅時候

趁地淋啦死廢老

翻工囉咁都要問

叫一籠野坐撚到十二點

唔洗錢

連登仔到左65歲：究竟班細路咁早搭地鐵有咩居心？

講起把撚火
有次返工坐巴士
有條死廢老行得慢又要上上層
到左上層果陣架車一剎成個後腦落地向後仆
喂大佬你死你事咪撚阻住地球轉先得架
搞到要call救護成車人都要落車

屌你老母 岩岩先比個廢老推 啲廢老出車唔係講唔該借借 係直接係你唔知情既情況下係後面推鳩你話借開 我屌你老母啊垃圾廢老 個個廢老都係咁 驚撚死落唔撚到車 成隻狗咁衝 咁好力水就咪撚做廢老啦

牙又唔刷
好撚臭呀廢老

全日最活躍就係呢刻啦

果日落電梯
有個呀婆覇撚哂成級 無得左企右落
我勁撚大聲講 唔該借借 佢仲要毫無反應

唔撚理嘞 就兜嘢撥開佢
屌佢老母 條廢老即刻勁撚大聲
仲乜推呀婆呀！呀婆幾十歲唔跌得㗎！
仲話趕住去投胎咩
(我即刻答佢: 係呀 我趕撚住去死)

嘩，你句野好有智慧呀 完全秒殺樓主呀

趁地淋啦啲垃圾廢老

有次係太子轉車
有個振振下用拐杖既廢老，轉車人潮塞塞地慢慢郁咁落 佢竟然大叫行得咁慢架再推開我
之後振振下咁走出車廂

有次朝早搭巴士
有兩個廢老坐上層
係咁傾計，傾到勁大聲
瞓都瞓唔到
最後傾到過咗站冇落車
又係到屌哂鬼咁
廢老唔撚識搭巴士就搭返的士啦

啲廢老真係又惡又霸道

我都試過
個死廢老上電梯已經撞左我一野
(好似得罪左佢 有心撞你個隻力度)
跟住企撚正中間
我諗都唔諗就撞開佢
回頭望佢 佢係到啤撚住我
跟住我做口形問佢 啤乜撚野

依家d後生仔唔識敬老

有次收工咁岩坐mtr返去,咁我要坐差唔多成條觀塘線,坐左幾個站,有個廢老拍鳩我叫讓位比佢,望一望又拉車又行得企得咁,叫我比佢

有咩值得尊敬

要靠｢老｣去獲得尊敬，真係抵比人話廢

咪就係
好似我咁 成日滿足到你老母咪好囉

winnabb?

仲要成班唔撚識請先讓乘客落車
依家每次見到都係撞開佢地落車

老人家都唔讓家下啲90後

我屌你老母啦垃圾廢老落車推開人死都要做第一個落完慢慢行 我今朝先推完一件廢老埋一邊叫佢咪撚阻住後邊落車

喺連登仔世界

女人就係雞 要消失
老人係負累 要消失
小朋友喊乜鳩呀 ? 要消失

個世界完美哂

佢地重好鍾意係中午，銀行最撚忙最多人既時候，拎住佢本紅簿仔排櫃位拎幾舊水阻撚住你

拎幾舊水都排隊

係時候立法65歲強制安樂死啦

抽d OL水囉 仲有d咩居心

十卜

網上面就咁兇狠
現實老關一喝你班廢青就瀨撚哂屎啦

成日被人拍膊頭叫我讓坐 唔知係咪個樣生得細個好蝦，依家除左香港大肚婆，其他全部唔讓

每朝返工返學有樣野必中
1. 行路唔帶眼一野踩落人隻腳到
2. 人山人海拖架戰車（乜野都冇裝）衝入車
3. 搭巴士明明搭一兩個站但死都要坐到最入
4. 落車之前兩個站已經衝定去車門先
係咁架喇，兩蚊有得搭一程仲唔即刻使盡佢日撚日搭去山卡啦買平餸飲茶咩

跟住銀行就執晒啲分行

幾時先立法65歲廢老強制安樂死

Agger

1999

兩蚊起繁忙時間唔適用，照扣成人車費，一定解決到問題

利申：你哋廢老前廢老後因住修尾嗰兩年

到你65歲嗰時

上次搭巴士廢事比班老友記話咁讓座
我已經全程車企 架車都爆哂人
點知個廢中話我塞住個車廂走廊打左我一下大脾
佢又係乜都唔講 就咁好大力撞埋黎落車個啲
即刻爆左句屌你老母 唔該都無聲
當正我有第三隻眼望到你係我後面出緊黎？
佢落左車叫我夠膽落車打過
我心諗 拜拜你條尾 下次企車頂算

好撚清楚清晰喎 你閱障？

每日9-6 a.m.老人無特

班廢老好撚鐘意企係車廂入面，襯多人玩撞下

條友行路返工未試過？

趕住去公園比錢啲支那雞

好憎廢老
但講話65歲安樂死果d 係咪全部無屋企人?

日日朝早大大力撞落到d廢老

靠逼黎抽港女水

朝早八點搭地鐵返工
或者收工
本身人地好心讓比我坐
跟住啲廢佬係側邊好敏捷咁閃埋去座
好彩附近有好心人再讓比我坐
但有時都要焗住企成程車
利申：大肚婆

你識尊重我,我咪識尊重你囉
雙向嘅呢啲野

我今朝太子轉車 見到有三個位諗住有得坐下 點知埋門一腳有個阿嬸跑過黎撞開我 佢一坐底即係扮曬攰瞇曬眼 心諗佢上一秒先成個短跑好手咁

好彩巴打夠冷靜 班廢老成日唔夠打又撩人打架 結果跟手一拳KO佢就要痞監 勁唔抵

呢樣真係燥
拎住袋銀坐係輪椅妹下妹下
叫個賓賓傳話
霸撚左個位半個鐘

你應該答佢 睇下個勢似邊個投胎先

樓主諗住65歲前會死

駁唔到

唔係 個刻都幾炆下
就係因為我番學咩著個書包 佔多左個少少走廊位置就比個廢中屌
同埋個時其他位都企左人 個廢中講到我好似特登為難佢咁

唔撚止地鐵啦
我去康文署健身室做GYM
屌你老母
成日有個呀伯去D健身器材做幾下就停低坐係到拉筋玩電話
我睇唔順眼,即刻行過去
講 呀伯唔做換人啦
佢老母竟然點下頭繼續拉筋
我啤撚主佢先行開
之後一見到佢我就一定跟佢機
佢仲問我,係咪玩野
我話係要輪主黎架啦呀伯
屌 D 廢老 當正健身室係佢咁

試過有個呀嬸係咁逼係咁推 個陣好多人 佢為求多d空間比自己就係咁推走人
咁我咪同佢鬥大力 呀點知佢又不停推我

最後佢落車 一野勁大力推落我到 搞到我撞到人
都有幾個人見到佢好大力推我個下
我即刻大叫 嘩 痴線架？
之後成車人望實佢 個個都以為佢係癲婆

一開車門即刻口upup跑走

仲有次我見個女人撞落個後生女到 個後生女用生平最大叫聲大叫 呀！！
之後全部人都望實個女人 個女人又係即刻跑走

所以同廢老嘈都係無用 要落佢地面
令全世界以為佢係有病 佢就會雞咁腳咁走

得口形你覺得自己好撚型咩
依D我一定開聲屌

你勁咪駁鳩佢囉柒頭，佢講既野係啱
全部人去到老左都係冇生產力既廢老，除非你老左後唔出街

銀行有關愛櫃位專比d 廢老唔駛打咁長蛇餅架, 不過佢地要同第d 廢老累鬥累囉
試過有次要去櫃位整d 野, 咁關愛櫃位無廢老排, 職員就指左我埋去跟隊啦, 當時仲有一個阿婆唔知拎錢定打簿, 都差唔多到我架喇
咁突然間我後面有個老西餅排我後面啤住我, 不停咁口upup, 話我好排老人家櫃位
我忍左一陣頂唔順, 大聲同佢講: 職員叫我排呢度架!你係咪好等錢駛呀?駛唔駛比你先呀??
之後佢先收皮, 但都仲係細細聲係度口upup, 正一on9

依家d廢老有位都唔比人坐，係咁拍鳩我叫我起身，拍左成一個站，勁嬲，三唔識七係到郁手郁腳
屌你老母，比撚左車費有位都唔撚比人坐

雖然好想屌
但左上右落又真係無規定
反而地鐵會要2邊企定定
所以理虧無得屌廢老

即場屌柒佢啦

宜家連廢老都有打手
垃圾大愛

早上 6:00 am 坐到 00:00

屌佢老母廢老頭先食早餐果時附近咁撚多位唔坐係都要坐我對面

洪七 lv. 掌力拍勁你

望住個廢老妹緊個早餐已經唔開胃

一路睇呢個post期間見到有人讓座比廢老

當面屌人都唔夠膽
扮口形冇撚用

學樓上巴打話齋 d廢老真係好中意撩人隻抽

利申：俾人撩過幾次

仲有觀塘班老友記成日係條街十字排開慢慢行
個排新年班老友記開天光墟開耐左 到到下午都仲有
佢地佔到得番三分一條路
加埋平時其他人行路又係妹下妹下
個日真係

依個我都試過, 仲要邊拉筋邊㩒電話, 真係屌佢老母

啲廢老真係戇鳩
返工時間好心取消$2禍港優惠

屌，你都做得廢老啦，同D後生逼乜撚野呀
作為廢老你可以唔好揀D peak hour出街架嘛
過左9點我理撚得你鐘意陳屍街頭啫on9

所以我好想繁忙時間cut兩蚊乘車優惠

講我呀

兩蚊任嘟wo阿哥

一日唔嘟番你3,5,7程都唔抵啦
由香港北去到香港南搭咩車都要兩個鐘左右
唔咁敢點夠數搭咁多程呀

D廢老到底個腦諗乜
幾廿歲人都無幾年命咖啦
留返啖氣返屋企妹下餅好過啦

我決定第時我65歲日日留係屋企打機

早排比個阿婆拎袋撞到, 我大大聲屌柒佢

你因住黎緊個2年先啦

妹下餅

唔通成個mk咁大叫啤乜撚野呀？
淨係個廢老知已經夠啦

睇呢個post睇到心都寒。雖然老人家有時真係take for granted咁要人讓，但係容人之量唔係個個連登仔有。